失戀真係好痛苦 瞓唔到 食唔落 心好痛

三日前收 text 一句唔想再見
幾個鐘屋企所有野搬走晒
即刻衝返去都係無緣可以截住你
屋企得返一半好唔習慣
但成個心無晒先係最痛

真係好痛
三日我都食唔落嘢
只係瞓到一個鐘
慣性轉身攬下床的另一邊
一摸空蕩蕩就醒了

點解要咁對我
求巴絲安慰，真係好辛苦⋯⋯
Tg@ heartbreakingbro

坐咗係床，所有都係你的影子
最中意你刷牙的時候可以從後攬住你
枕個頭落你背脊
或者望下鏡入面的你

而家你叫我點面對

過一陣就好 我上個月先試過

淨係拋低一句唔想再見就分手？

巴打同佢一齊左幾耐
點樣走出去 求指點

一年 仲未走出 不過好番好多

本身中間發生左啲事
應承左收工面對面傾

但去到一點未夠
幾個 text 話唔想同同你傾，唔想再見，it’s done
就所有野 block 晒我

我即刻飛車衝返去
一問保安話我返黎前半個鐘搬嘢走

叫隻雞冷靜下先

巴打加油
希望有日我都可以同其他人講呢一句說話

冇既 都係做運動 開頭會係咁打比fd申
會心痛 不過你要放低佢的話 就係要接受你失去左佢

會唔會佢本身已經淡咗，今次呢件事只係其中一個導火線

有講，其實條刺係兩星期前已經講緊
以為攬返就無事，但我無留意原來佢心入面仲有好多情緒

唔敢同太多朋友講
成日諗住將來可能可以一齊返

巴打睇得好透
好多野我成日都話會改，但轉頭又闊佬懶理
係我無好好經營，好好用心捉實

搵朋友出去飲野又好 食野都好

真係食唔落，一見野食就想嘔
老媽子都好擔心我，搞到佢老人家都要眼濕濕真係好不孝 仲會時不時打俾我，whatsapp我，可能怕我做傻事，每次一聽到媽媽把聲就鼻酸

其實佢分果斷 一定係失望夠/有下個目標
話攰吖 乜柒乜柒 其實講到尾都係唔夠愛你姐
你想cool鍋 ok 👌🏻 但破鏡重圓 定 重蹈覆轍 ？
自己諗下

失戀最好解決方法係 去個短途旅行
玩返1~2個星期 轉換一下心情

我個時冇左10磅 一星期 4日冇訓 食唔落野
完全靠朋友

巴打無錯
佢一定係對我失望夠

從來無諗過佢連返工都可以避我
佢一定係好大決心用盡力量去離開
好似成個人係世界消失咁
心當然想破鏡重圓，但..... 仲有可能咩

無錯
但去旅行的袋. Passport 套，手提袋，全部都係同佢一齊買
仲要疫症無得走

未必係你錯晒嘅，但知道有咩做得唔好咪喺下段關係做好啲囉。就算今次比你捉實到可能你反而會冇咁深刻冇咁珍惜佢呢

多謝巴打
係我衰自己，所以好自責

自細已經覺得無可能搵到森林入面最大的樹
所以可以同佢結合已經係我好開心，好驕傲的一件事
真係好唔捨得佢

多謝巴打
我都好需要你地

明呢種感覺

時間可以解決

過一排就無事

咁又係 而家咁嘅環境 焗困係屋企自閉

人馬座?

一見到係的字我就爆喊了

想留美好的幻想俾自己

我甚至傻到去大大力索佢個枕頭，因為晚晚瞓覺都會有的味，索完就會覺得好舒服

其實係發生咗咩事
不如你講清楚少少

我覺得而家已經好深刻
好想用任何代價去換返佢

有冇中出過?

對唔住巴打
有啲私人事唔想講出黎

但大致係佢覺得我背叛左佢
兩星期前發現，佢果陣發左好大脾氣

我安慰佢，講左好多說話去安撫佢
但我竟然無趁佢平靜返的時間，攬住佢去重新解釋件事，只係每次佢有情緒的時候，我就片言隻語解釋，以為每次攬返就係無事

我諗佢係得唔到釋放，加埋生活一直以來的壓力，
對我失望夠，所以狠下心腸的斷絕

我同佢都係曾經好恩愛
三年啦，我地仲會 keep住，係每日生日的時間同對方講一句 I love U

即係當我 11.124生日，佢每日的上午 11點24分同晚上 11點24分，就會係 between 同我講

一開始我咁做，到三年後我地都努力保持住，甚至專登有鬧鐘去提自己

我真係好唔捨得佢

多謝絲打，我都好想望到呢一日
但而家真係好痛

好快到
其實唔夾分開係好事

好想離開傷心地
我係一個對生活無乜要求的人
係佢帶我周圍食嘢，周圍行街，咁大個仔唔係佢我都唔會專登去睇一個商場展覽
同佢揸車去過的地方全部都係回憶

見到你呢句好傷心
不停問自己，我地係咪真係好唔夾？

你衰咩

幾歲呀你

後生咪無咁珍惜

上面有寫，唔想寫太私人部分

我真係乜都無做過呀，老婆你信我啦

解釋對女人係無用的
如果真係佢誤會你，遲下等佢平復返搵佢身邊朋友同佢講返，你自己講係無用的
不過都要預咗段關係已完

你需要"抵抗失戀套餐"。靚歌靚衫靚早餐

再試吓跟住佢唱"放棄她，放棄她..."

Come on baby

佢細我五年

我都諗過係咪年紀問題
我的想法係兩個人有咩問題都可以講出黎，直接講，一齊去解決
可能佢年輕，覺得自己唔需要勉強同一個唔愛佢的男人一齊

唔係

都要話你知你緊張佢

唔可以唔理

不過覺得條女應該麻麻鐘意樓主

巴打，呢三日我連收音機都唔敢聽
架車入面的 唯一一隻cd 係佢送我
而家的歌好多都係講情情愛愛，好怕揸揸下車崩潰

佢好有條件?

咩星座?

我同佢朋友都唔熟
關係已完..... 我都知已經完啦
求巴打屌醒我

我個時隔日去做運動 狂搵朋友 打機 過左半年先正常返少少

千忻唔好聽音樂呀 人永遠都係賤 會想聽失戀歌 喊得仲勁

不過認真 最好的解決方法係搵到另一個

其實愛情都係講條件

你條件好怕咩揾唔到

咩事都都可以努力爭取 但唯獨愛情唔得
其中一方冇咁愛了 你搞再多都只係托柒
你而加咁唔開心 都係因為你覺得仲有可能
我話你知 你呢啲叫妄想
推介你一首歌 愛不需要裝乖
幾好聽 同埋歌詞好啱
其實我都比人飛左一個星期 都係拍左差唔多一年
頭兩日 同你而加一樣 唉 加油啦

點解會咁覺得？

我自己諗係我凋淡左，冷落佢，無再俾到激情佢

樓主而家咪好緊張，咁又點，有用咩
已經過咗可以補救既階段
分手已成事實，樓主肯定已經chur過，但chur完應該更反感

佢已經開左口叫我唔好再打擾
我知要死心但死前好痛

愛你就唔會一走了之

除非佢係耍花

天秤，我天蠍

佢好靚，係好靚果種，高高瘦瘦好有條件

唔愛係會好反感

算。啦

女人咋嘛

你都應該唔差

我覺得只係自欺欺人
另一個女仔會填補到你的空虛
但一個傷心緊的人，點能夠可以平常咁去對待另一個女仔，只會有好大的感情索求

除非個女仔有準，如果唔係我覺得對個女仔好唔公平，害咗佢

每人都值得更好
只係我對佢已經好滿足，不再有求。

失戀必經階段嚟㗎
老實講搵個新嘅人其實係最work, 我知你會覺得個心有佢仲點裝得落第二個，或者你試下上網搵下人傾偈，聽下其他人嘅故仔可能會覺得自己冇咁慘的

巴打
越䇡越迫只會越反感，香港而家情況已經係例子
我想放手，但我未敢跨出呢步

沒有補充

如果照樓主咁講，你呢個case情況唔算太差
如果係誤會，總有辦法可以解決到
最怕係誤會只係一個導火線，對方一早已經唔想同你一齊，借呢個誤會去合理自己分手既決定
點都好，分手已成事實，你認真清楚解釋過就ok，之後就尊重對方既決定, let it go

咁應該有人追

咁你又無咩理佢，所以。。。

我係一個好急躁，咩都要效率的人....
可能係呢3年都 chur 到佢好攰好失望.....

天秤喜歡靚野
你條件都唔差

男人有錢就得
專心事業

離開前都經歷左一段時間半年左右的拉拉扯扯

係我一廂情願以為可以用時間撫平衝突

巴打黎互相取暖啦
求先有個巴打 tg 第一句就叫我加油

我唔知點解一睇完就爆喊
好似釋放左咁
大家係連登萍水相逢，本身唔識的都會安慰我
個心感到好暖

多謝咁多位巴絲

你又唔講明具體問題
好難分析

咁唯有做多d其他嘢分散自己注意力做左運動係會開心d 又會有返少少胃口

加油呀巴

所以我選左連登
你地好溫暖，衷心的感動

巴打，你睇返上面就會知我都有呢個諗法
睇得好透

佢係失望夠先放棄我

我都試過
依家覺得自己on9

肯定唔係第三者
我都選擇唔信

工都返唔到，已經請左兩日假
今日會試下返工

想要幾具體？
上面提過佢覺得我背叛，巴打可以隨便問，除左私人野會盡答

無心無力
失戀的痛就係咁我咩都做唔到

肯定係
走得咁快
你又唔係犯大錯

陰公

返工時間快過d

我係絲

咁你有無攪噯味

你條女係咪20幾
未玩夠都有機

絲打唔好咁講啦
佢其實走前一日仲有返工影相俾我，有問候我
我覺得只係佢情緒一直反覆，壓力大無出口，終於等到呢個契機狠下決心

背叛對佢黎講係死罪，佢以為我同其他人上床

無，我好愛佢

咁你有無?

咁你解釋左如果愛你係唔會走

你第一齊幾耐

無，絕對無，100%無

佢之前一直問我要證據，但要證明自己無做過一件事.......仲要接近一個月前，我俾唔到

三年幾 1163日

咁你可能令佢無安全感

信任 係信任無左

你應該之前都唔當一回事

懶懶閒

愛情係有保鮮期

對的人錯的時間

擺明有第二個

不過佢地個星座都唔夾

巴打 我同你差唔多 都係3年幾 咁就無左
都係突然間話唔見就唔見 冇覆過我任何野

所以我好明你感受，我連同佢道別既機會都無
一齊撐過去啦

同埋聽落佢都係執哂野走個刻先message 樓主 想逃避唔見唔想面對

係呀，上面我提過，只要攬得返去我就當雨過天晴，根本無處理過心深處的鬱結

所以我自責點解自己可以咁大意
我自責以為感情長左就可以唔咁用心經營

我可唔可以等到時間都對返

三日前一句嘢都唔講就永遠消失，好絕
明明係佢做錯，點解受嘅係我?

咪係

連講都唔講

一定有第二個

其實你死韆左幾耐

我可以好肯定佢無第二個
因為同住，同埋走前一日佢仲有錫我攬我，有 text 我關心我
我覺得佢係內心好大掙扎，情緒一起伏，終於忍唔住狠下心腸

以前我唔係好信星座，但係 facebook 睇過張圖話天秤女口講 100%愛，其實心只得 50%，而家我明了

咁你如果比誠意挽留
都應該得

前提係仲愛你

佢幾大

取暖吧，好辛苦好想有人陪
可以不停覆 post 其實好好

你都仲有得救既，我係指你個人，唔係你段關係
好多連登仔因為感情不順只會歸咎女人貪錢、帽之類
但從來無反省過自己識唔識同一個女人溝通、相處
你起碼都無諉過於人

佢明知我果日請左下午假為左同佢傾件事
佢之前一晚返完夜班，8點收工，12點就消失咗 ....

好狠心

收埋唔比你知咋

如果找你講，應可以係返埋一齊

星座係參考

天秤係多靚人

巴打入黎取暖啦
第一次親身感受連登有愛的力量

出去識多啲人，大把人條件好過佢
唔好再諗啦
越諗越唔開心

契妹同之前個男友同居咗三年，突然有一日佢男友趁契妹返緊工，一日間執走晒啲野，消失於人間（後來有知情人士透露，個男仔plan咗離開契妹半年有多，只係唔敢開口）

及後我契妹沉咗兩年，突然有一日佢拖個身材好過佢又幾靚嘅嘅tomboy黎見大家（我心諗屌你，益我好過）

大家都以為佢痴撚咗線唔正常，又隔多兩年，佢地平淡地分咗手，契妹再跟咗一個追咗佢十幾年嘅男仔日齊咗

前年結埋婚，今年生咗仔添

此乃真人真事，重點在於時間可沖淡一切，更好嘅未來等緊你去發掘⋯ 沉於谷底經歷人人都試過，沉溺過後人一定會成長

出去玩下，識下新人，做下愛就得la

其實無死纏好耐

佢走之前兩日的星期日，我地仲攬住一齊睇戲，仲一齊用雪條棍整左個倉鼠玩具俾佢隻倉鼠

果日佢刷牙我攬住佢話老婆我愛你，佢仲有少少笑笑口答：我未嬲完你㗎

我仲好甜咁話：係係係，你點話點好
點知兩日後就

因為真係我錯，我無再去感受佢心入面的感受
無去明白佢的痛
一個女人，陪我三年，照顧我三年
我可以點怪佢

巴打可能佢係唔識面對 唔想你太悲觀又唔想你太樂觀去諗
如果你有信心你可以試下追返佢一次 但唔好令佢反感

知道巴打
我想行，我想出去
但我好辛苦

咁你再韆下
可能得

多謝巴打安慰
期望我有呢一日

但而家的我，連聽日係點都未諗到

點照顧

我明呀

佢 block 晒我所有野
已經再搵唔返佢

我係佢走左後先開始纏，係呢兩日

7月11，12 去投票會心情開朗

生活的一切，家務以至我的心靈
呢個女人 complete 咗我，我可以全心去拼搏事業
工作再辛苦，我都知返到屋企會有佢一句 : 過黎攬攬，攬實啲就無事

如果愛你

你可以韆得返

支持泛民初選

買張太空卡得唔得？

會移民嗎

去叫下雞，或者溝過下一件，就知除左佢之外既世界多美好啦

要好返時間問題啫
我都失過戀

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

負心漢

搵過第二個
就好快無事

條女好明顯諗通左先同你講
翻兜你都唔會有咩大改變
呢次唔得多數下次都係唔得

唔好咁濕鳩啦
唉某D連登仔真係

最重要要有反省同反思，真係愛佢既佢會令你有以上既行為再令你改變到自己

巴打 同你一樣分左一日
好明白你感受
依家好痛苦 訓唔到 食唔到

其實就係唔夾，算吧啦

每日叫佢一聲臭雞就會好

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #快閃文宣 #一國兩制已死 #取回強積金 #特區免簽地位 #國際戰線

唉,我都已經分左4年啦,當時分既頭一日無咩野,之後開始黎料,第一晚就睇到佢同第二個即刻一齊左,心痛到個晚買左m記平時最鐘意食既餐都食唔落,之後成個星期都食唔落野,瘦左10磅左右,幾個月訓唔到覺訓到幾個鐘都早醒,睇到佢地一齊既相立即失控爆哭,狂聽好多失戀歌,世界好似毀滅左咁
到宜家都重係單身,有時唸番都會心痛

我搵過朋友電話，同事電話，加133
全部打左一次之後就無第二次再打得通

而家好想
只想離開傷心地

多謝巴打
我都失過，但第一次同居，第一個咁夾，所以特別痛

對唔住
我真係乜都無做過
老婆原諒我
我真係好愛你

I mean send msg解釋返

唔想咁樣去消費另一個女仔....
要搵可能真係有.... 但目的何在.... 就係用佢的生命填補自己的失落

知道巴打
我知要死心，但真係好痛

屌你老母好撚肉酸，抵你俾人飛

我都係其中一個濕鳩

唔岩既人 一齊幾多次都會分開

係我無把握時間去改
係我辜負左佢的愛

老婆，我真係好想攬返住你
好想要多次機會啊

依家快啲反省自己 又比啲時間對方冷靜下
佢仲愛你一定會搵返你

你以為對方又咁易放低咩

取暖吧
多得一班巴打
我真係覺得個心舒服左

我唔敢同同事朋友講，因為想返轉頭
有連登一班唔相識的人，反而可以暢所欲言
真係好舒服

巴打屌醒我

失戀都要幫推
香港已死，比我的心更差

我諗我都一樣，三日無食野啦，一食就嘔

其實本身同佢有一堆只得兩個人的 WhatsApp group 寫下儲左幾多錢，美食推介，油錢紀錄之類

分手之後一日我用其中一個 group 講左一句嘢，即刻所有 group quit 晒

可能你真係講得啱

一定係有新仔所以先飛你，肯撚定帽咗。

真係老土d講句
Time heals
咁仲好及早發現你同佢唔適合無謂再嘥時間 日後一定比你遇到一個適合你可以陪你白頭到老嘅人

要屌醒你嘛!

其實你又係仆街既!
明知有女朋友仲flirt其他人

我係男人, 我梗明啦
言語間聊下其他女仔~ 不知幾爽
有機會手多既手多, 有機會偷跳既就偷下
無~ 口花花都過癮丫!

更何況~ 年紀比後生女大
又有車~ 大把Market, 係咪先
係~ 我知你係愛你女朋友
但既然有Market, 玩下吹下水都唔過份姐!!

你自己諗下~ 如果調返轉
你接唔接受到丫!
接受唔到你又做?

分手唔係得你一個痛
佢比你仲痛呀! 知你係一個衰人
感到被背叛, 佢慘過你呀!

你望就望, 咦家安慰佢果個係好人
會真心愛錫佢仲好啦!

自改踩既屎, 自己受返~
唔好去搞住人喇~ 狠下心腸, 其實都要好大勇氣

求復合點解成日都唔work
係因為被飛嗰一方成日以為自己做咗某d野就叫改變咗，但核心根本無變
由你想要復合嗰下你已經唔係從對方角度去出發，因為對方係想同你分手
當初係因為你無在對方角度出發，所以對方飛你
你搵返人又做返同一樣野，咪即係無改變
你真係關心人既，同人做返朋友你都唔會介意
但如果你介意既就以後唔好再搵人

沒事兒 time will heal

男人老狗為條女就要生要死喊苦喊忽，抵你俾人飛，愛唔係施捨，唔好以為博人可憐人地就會回心轉意，首先你要自己振作，否則無人幫到你。

我上年都係咁 突然就話分手 突然就搬走哂啲野 最後發現係同左第二條仔一齊
開頭都好辛苦 日日都食唔落野 又訓唔到 一訓就發惡夢 輕左10kg 個排都係靠朋友先撐得住
後尾就開始搵多啲野做 等自己忙下 無時間諗起佢

利申一齊左差唔多10年

多謝巴打

好多野改姐係好強野錯

你講得好啱，我睇左幾次
最尾的幾段我 save 起左係電話
好啱，希望安慰緊佢的人係好人

又一篇要 save 低黎自鞭

求巴打指點

take care bro

謝謝巴打
一直諗返一齊緊既美好時光

傾都唔想傾 緊係你個人有問題又唔改啦 屌 曬鳩氣 除非你帽左就話姐 去到咁 姐係一早有問題又唔解決 冇嫁啦 玩完

雖然好老套 不過time will heal 係真既開頭係難頂啲 所以多啲依賴下身邊既人 搵朋友傾下啦 同埋真係要搵多啲野做 學下新野又好做下運動又好 塞爆自己既時間慢慢你就會發覺呢個世界好大 仲有好多野等你去發掘 個人都會正面返少少
我分左差唔多1年 依家生活回復正常 雖然間唔中都會諗起佢夢見佢 始終回憶就係個腦度 真係無得避

希望巴打快啲走出呢個難關啦

聽多啲關心研嘅歌

女人開得口已經狠下決心無得掹了，十幾年前我都係一樣，一定自己努力振作，發掘自己更多優點，見多d世面，緣份自自然然就會來了，結果十年後我咪娶咗另一個女人，生咗對仔女，以前果個條女走咗都好，塞翁失馬焉知非福。

一睇一定係你衰啦

大佬紅字擺明係c啦

唔好咁啦 如果做到咁佢係真係避你唔想面對 你就唔好逼佢了

連睹物思人都冇機會

完全明你感受
我一直以為自己好愛佢
但係去到後期做既野根本冇理到佢既感受
呢幾日反省左好多
覺得自己好多野都做唔夠好
我覺得自己唔識去愛一個人
佢都為我付出左好多
我好明白咁果種心痛先咁絕情
所以我都唔會怪佢
只能夠講
愛一個 上一課

巴打我地一齊努力
希望你都會變得更加好

邊個叫你 flirt 其他女？

唉 巴打 我果陣好驚香港淪陷
成日同佢講話要移民
但係因為佢讀緊part time degree
然後有一次我真係好驚
我仲同佢講唔係因為佢自己就移民走左
諗返起可能真係好傷佢心
佢明明都好大壓力
我自己淨係識係到放負
我唔係一個好男人
淨係識同佢講話會陪係佢身邊
但係都唔識關心佢

樓主一定做咗啲野先會令你EX誤會...但又唔講
懷疑上床係一種好嚴重既指控
好人好者點會無啦啦懷疑你同人上床

咁你都幾自私
奉勸各位一句
睇少d連登，學下理解關心一下女人
做好呢樣個女人都未必100%會跟你一世
但起碼佢會記得你既好

本來覺得你有啲慘
但睇到你個Tg名忍唔住笑咗